{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011958808/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "루즈 스트레이트 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのデニムパンツ(SS23 / 163221EPDR)はゆったりとした丈感とストレートラインで製作され、楽な着心地を提供します。 ブランドのコンセプトに合わせて飾ってないような自然な感じにスタイリングできます。 この製品は綿100%素材で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、ねじったりこすったりして洗濯しないようにしてください。 製品に洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材と直接摩擦することがないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ゆったりとした丈感とストレートラインで製作され、楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "飾ってないような自然な感じにスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "綿100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツの洗濯方法にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。また、洗濯時に裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツは手洗いがおすすめですか？",
            "answer": "はい、製品に洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならないため、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツは機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツはアイロンがけができますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材と直接摩擦することがないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツの水洗い時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのデニムパンツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 566
    }
}